[痴心情長劍] 許瑋倫40歲冥誕 李威憶舊愛：11年了妳依然守護大家

女星許瑋倫 11 年前赴片場途中於國道發生重大車禍，搶救 2 天沒能挺過人生關，得年 28 歲，噩耗震驚演藝圈，當時前男友李威難以接受，直至今日，每到許瑋倫生日當天，李威都會發文跟舊愛說聲生日快樂，祝福從不遲到，而他每年也都會低調替前女友盡孝道，慰問許家兩老。昨（ 13 ）日是許瑋倫 40 歲冥誕，李威 PO 出兩人合照，寫下：「第 11 年，妳依然在守護著大家，天使生日快樂。」字句間滿滿思念，令人動容。

李威與許瑋倫當年合作偶像劇《青春六人行》相識相戀，雖然兩人後來分手，但許瑋倫過世後，李威仍年年對許爸許媽噓寒問暖，甚至過年也會親自到許家拜年，贏得「最暖前任」稱號，但許瑋倫逝世第 7 年，李威當天發了悼念文，隨後又刪除，他解釋：「我和瑋倫在她生前已經分手多時，但我們依然是朋友…因為被誤解和曲解成對舊愛的念念不忘影響到了自己的生活，所以我刪了，謝謝大家關心，我有自己的幸福」！

畢業於華岡藝校的許瑋倫氣質出眾，與林依晨、施易男合作偶像劇《十八歲的約定》迅速走紅，搶眼的表現入圍當年金鐘獎女配角，人氣居高不下。許瑋倫音樂底子深厚，從小學習鋼琴、豎琴，也能玩吉他、爵士鼓、二胡，「音樂才女」形象迷倒不少粉絲。孰料， 2007 年 1 月 26 日晚間，她由助理開車趕赴工作，行經中山高速公路經苗栗路段時發生嚴重車禍， 28 歲年輕生命就此殞落，如今 11 年過去，許瑋倫甜美、溫暖笑容仍留在許多粉絲心中。

明明記得當年分手男方比人踩到地底泥咁話佢趙完鬆，家陣年年擺張合照出黎講兩句就變到痴心情長劍咁款，在生個陣又唔見你對許瑋倫咁好？對邊個好呀而家我！對許瑋倫仲好

Lin登應該無乜人識佢，當年都算略有名氣，行才女路線既氣質美人，如果未走應該同楊丞琳個堆有得揮。。。

你以為個個都係王晶咩美人

講開又講岩岩睇緊偷偷愛你

好靚喎

笑得好甜

記得楊丞琳同佢好好朋友，以老婆稱呼佢，出事後第一時間去醫院等消息

屌拿星吉bee竟然識！！！！
佢人緣好好架，當時同佢熟啲朋友而家係台灣演藝圈都有咁上下知名度 王心凌林依晨個啲

記得佢張遺照勁靚女！
當年李威都係第一時間趕去醫院

遺照係個陣新影既身份證相
李威俾佢屋企人攀走

有無睇怪談呀吉bee，咩鬼府芳魂許瑋倫，細個睇嚇撚死了

怪談都驚,渣GA!